\documentclass[14pt,a4paper,article]{ncc}
\usepackage[a4paper, mag=1000, left=2.5cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm, headsep=0.7cm, footskip=1cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[colorlinks]{hyperref}
\usepackage{amsfonts} 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{biblatex}

\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{float}

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}

\hypersetup{linkcolor=black}

\lstset{style=mystyle}

\linespread{1.3} 

\addbibresource{literature.bib}


\def\contentsname{Содержание}

\begin{document}
% Title page 
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \textsc{
            Санкт-Петербургский политехнический университет имени Петра Великого \\[5mm]
            Институт прикладной математики и механики\\[2mm]
            Высшая школа прикладной математики и вычислительной физики            
        }   
        \vfill
        \textbf{\large
            ОТЧЕТ \\
            по летней практике\\
            "Решение задачи Штейнера о минимальном дереве"
        }                
    \end{center}

    \vfill
    \hfill
    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
        Выполнил: \\[2mm]   
        Дамаскинский К. А.\\
        Группа №3630102/70201 \\[5mm]
        \underline{\hspace{5cm}}\\
        Научный руководитель:\\[2mm]
        Чуканов В. С.\\[5mm]
        \underline{\hspace{5cm}}\\
        Оценка научного руководителя: отл.\\[2mm]
    \end{minipage}

    \vfill
    \begin{center}
        \theyear\ г.
    \end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

\input{task.tex}

\printbibliography
\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы}

\end{document}
